留意返 沙拿傷嘅係落地嗰隻左手 唔係夾住嗰隻手

講到係拉膠啪斷咁

跌嘅原因明顯係自己埃住拉膠黎得身位先跌啦
自己落地落得柒怪得邊個

識得分左右就唔會捧猁啦

反而積仔傷出冇人講

聯合軍 爆閘狗入黎吠兩句啦

從哪天起我不辨別前後
從哪天起我竟變了猁狗

駁唔到入嚟做乜嘢呀

冇人駁？

無人駁到

推爆佢唔該

駁唔到

有冇圖睇返？

推

講到夾住拉跌無問題咁

而家啲猁狗好撚惡 樓主小心啲講嘢

salah繞住拉狗隻手以為佢係自己條女??

沙拿自己bump跌人wor

樓主唔好多咀

係喎

俾人夾住你左手再壓低你
身體自然反應一定係右手撐地
拉膠再成個身訓埋去
右手唔傷?

夾撚住隻右手 點落地呀

屌你mean撚到,重要語帶雙關

邊個比人夾住左手

咪玩啦 跌嘅主因明顯係自己埃住拉膠黎bump先一齊跌
拉膠嗰時一隻腳拎黎清波 唔跌就假

真係左右不分

真係識分左右就....

都話咗唔識分架啦

你唔好on9啦
不如你開post話沙拿受傷唔開拉膠事
拉狗借勢扯沙拿落地
根本沙拿想縮手都冇得縮
落地仲壓埋個人上去
過程整傷邊隻手都唔出奇
傷受完全係因為拉狗既行為引致

佢自己繞住人先

借你老母勢咩
自己埃住拉膠黎bump先跌

大佬 , 繃完人大家失平衡話扯人落地 唔好咁痴線啦

而家皇領先
肯定個勢又去返皇嗰邊
猁狗見到自己個龍咁樣都唔好意思出嚟再jer

俾人bump跌要鉗實人隻手落地？
唔好痴線啦

成班左右不分喺到9up

4隻腳是撚旦啦

你不如收皮啦，咁撚樣唔放手都唔關事？原先兩隻手落地受力，家陣另一邊食哂呀，仲話人唔識分左右

未繞之前邊個插人格甩底先呀

繞完又死夾人隻手落地再壓9人

失平衡落地要夾9住人隻手扯人落地再壓9佢？

將重點放係左右 你到底有幾on9

防守係互有動作啦
鋪埋紅地毯比您過好唔好

你咁講 套用落啲收山腳到都得

收山腳係互有動作？

落地之後個人壓埋落去係咩防守動作？

呢句真😂😂😂

cut走自己繞拉膠嗰野
仲有明顯跌嘅原因係自己拎拉膠借力黎bump先跌啦
自己bump跌人又冇錯？

咪又係功夫足球MMA

第一張圖同第二張圖中間果段先係精神

竟然成段SKIP左真係好野

利申唔中意拉莫斯隻狗
但呢球真係吹唔到
落地係咁落架啦
您仲想一個失平衡落緊地既人避開沙拿
跌落地一秒時間都唔洗

利狗

如果唔係拉 拉住佢隻手 沙拿可以雙手落 而家變咗全部力單手接咪傷 咁都無問題？

咪係 拉膠舉高隻手讓沙拿過咪變佢單手落地傷囉
不過到時就成堆人開post話拉莫斯抵死

樓豬早d訓啦，聽日仲要溫小學常識架

拉膠舉高隻手放沙拿過 咪變佢單手落地囉

只怪沙拿無經驗無運，依球美斯場場都差唔多會預到，但佢識得避開和跌。

拉莫斯古惑聰明防守

繞完無縮？ 繞嗰下會跌？
繞嗰下 同夾手嗰下時間爭咁遠都關事？ 跌要夾手？ 佢嗰下有玩過柔道都明顯知道已經係摔技
搞到沙拿可以雙手落地都變單手落。 佢仲要落地嗰下有出力扭身 變相再傷啲

利申 中立 無乜睇波 只睇決賽 無捧邊隊

個前鋒繞住你個後衛做乜9 你有腦？

問題係佢唔舉高但代表要夾人？ 你睇清楚佢隻手係明顯唔俾沙拿㩒地

你試下打下rugby咪知咁樣係咪冇問題 反利反到傻左 睇死你都係啲毒撚運動都唔做下
利申 上年咁樣比人壓落地斷過一兩次

sorry

意外講到特登咁 三叉擊冇左一隻就唔識攻 ？

自己q 人地隻手好意思話人拉跌佢

傷就一定有問題
唔俾係意外？
你斷手關人撚事咩
九唔答八

不如你試下踢波先啦好嗎

補充多句 拉莫斯咁樣動作 嚴重的咶沙拿手㬹位可以骨折 再加膊頭甩較 骨裂

冇睇場波？
咁樣夾住人跌都冇問題
你試一次咪知有冇問題囉 手好易斷架渣

講到拉莫斯自己唔洗平衡咁
咁突然比人撞跌一定保護自己先
仲邊諗到咁多野

啱呀 全部受傷係意外

咪兜啦
拉膠係賤架喇
大家一齊笑model咪算囉

自己主動勾上黎
怪邊個?

左手落地但比人一野訓落黎，即係要左手錯角度落地喎

咁都有得兜
贏左咪算囉屌

咁依家拉膠都係雙手落先夾住佢隻手
定係只準沙拉雙手落？

沙拿受傷就一定係關拉膠事 拉膠係唔係有心 得佢先知
姐係好似你落腳剷波 唔小心剷到腳唔中波而令人整親 意外定特登剷腳既問題
依家沙拿拉膠兩個隻手都有動作 爭波時兩個互相借力 沙拿挨埋去 拉膠都借勢跌黎阻止沙拿推進
唔敢講話拉膠有心壓傷沙拿 不過沙拿咁樣傷出都幾慘

陳述事實
成班盲反講到拉膠啪斷沙拿隻手咁

只可以講salah unlucky
論波 作為一個後衛 唔通放你去咩 比salah攞到波 仲得了？

利申: 支持利

反皇唔會理架

雙手落就要夾人？ 你望清楚拉莫斯嘅動作 佢唔只㩒地 佢係將夾人隻手向自己方向收 拉走人地隻手 另到對方隻手向後“咬” 係鎖緊人地隻手

我前港隊青年軍 你踢下先啦不如
冇人話拉莫斯直接整斷 但邊位人兄咁樣夾住沙拿膊頭落地就心知啦 拉莫斯條濕鳩出曬名架啦

啱
法佬勾人冇錯
拉膠勾人就唔啱

猁迷不能接受的現實
勾之餘重要捉實 hehe

不如你post成段啦 同埋post埋背後拍嘅方向

先唔講沙拿自己撓拉莫斯手
拉莫斯失平衡落地 點顧到沙拿個位呢？
盲反到傻咗?
拉莫斯一向踢得粗暴 但呢球唔係佢問題喎

總之勾到拉膠就算收山都無得講

佢動作好平衡咩
明明應該左手撐落地卸力（好似佢右手咁）
但係佢左手落地前仲係屈住夾住沙拿手
用手踭落地

拉膠可以幾秒內諗好哂下幾步棋點行 點整傷埋沙拿

好難咩？

拉莫斯呢下隻手十足啲支那男人夾咗個Lv銀包咁

沙拿隻手就你夾住嘅
大家一齊跌落地
我真係唔明點解會唔放手囉

猁係要佢仆果一秒內諗點保護沙拿落地

講到完全唔關拉膠個動作事咁

你使下比我咁拉撚住落地 然後成個人壓落你地度

拉膠失平衡跌低，但佢有時間比自己落地好
沙拿一野扯落去，手都未放得徹去準備落地

點講都好拉膠一定有責任

睇開都知拉莫斯係慣犯嚟
成日出埋啲陰招

落地嗰吓夾實沙拿，而唔係雙手放鬆喎
咁沙拿傷關唔關佢事？

上面咪有囉

後面影埋去嘅呢？

樓豬，你好醒呀

不過老實講真係55波
沙拿自己都有責任，一野撞過去又勾撚住隻手

所以咪話係意外
成班盲反講到拉膠啪斷沙拿隻手咁

其實踢波呢D動作好正常大家爭位跌低
但要人失平衡下一秒都無既時間要保護埋人地
我諗得痢迷呢D YNWA做到
利申拉莫斯不嬲狗黎

波台係非黑即白 你開POST要打明呢單野係意外先可以討論

冇人識你, 你邊位?

唯一值得拗就係兩個跌地個陣拉莫斯有冇意借力壓過去

我前港隊添呀

好明顯有啦 明係出力摔鳩佢
不過搵膠應該估唔到咁大獲

角度問題？

咁睇，拉膠又唔太大責任
最多7分拉3分沙

九唔答八 有話利黑哨？ 早d訓啦八弟

樓主肯定係啲無打過波既on9毒撚

皇馬網絡大軍一出手
沙拿已經由受害者變咗施害者

應該想啪右手但點知另一隻手反而出事

全中
樓主死全家唔該
屌你老味

虎撲5月27日訊 在BT體育擔任歐冠決賽解說嘉賓的蘭帕德對這場比賽發表了自己的看法，他認為皇馬後衛拉莫斯並不是有意弄傷利物浦前鋒薩拉赫。
在被問到抨擊拉莫斯是否公正時，蘭帕德說：「不，我不這樣認為。他只是靠近，像任何後衛該做的事情一樣，有時候發生身體接觸，你就會把胳膊攪在一起，但最終更不幸的是薩拉赫摔倒的時候。」
拉莫斯還被拍到在薩拉赫走過身邊時，他正和一位助理裁判談笑，但另一名嘉賓費迪南德認為不用過度解讀。他說：「我不會把這兩件事關聯起來。我認為拉莫斯防守得很好，我不覺得他有意（傷害薩拉赫）。」
對於犯下大錯的卡里烏斯，蘭帕德說：「從人性的角度來說，你可能要同情卡里烏斯，但是這種錯誤不屬於這個水平的比賽。他們絕不該出現在歐冠決賽——第一個丟球，我簡直不敢相信我看到了什麼。」
對於打進精彩進球的貝爾，蘭帕德表示：「貝爾在決賽中一直很關鍵。他是一位偉大的球員，因為只有最好的球員才能打進那種進球。一個健康的貝爾絕對是標桿。」

有話佢係施害者？ 弱智死埋一二邊啦
紅色大字就代表啱咩 柒唔切咁

講自然反應？ 拉膠俾人boom跌
身體自然反應一定係雙手撐地
仲得閒舉高隻手俾你申隻手出黎？
講死全家就真係會死咩 小學雞
講下就係咁冠軍就係利物浦啦

拉膠一定就係想犯規，
但唔係特登去屈佢隻手，
佢傷另一隻手係黑仔落地落得唔好

守就係咁守㗎喇，正想踢街波都會拉一拉，只能夠講係意外，冇人想見到球員受傷

吊你老母明明拉莫斯茅9人你都好意思掉返轉黎講
賤種蝗狗無恥程度真係世界第一

咁都有得洗白？

話咗喇 沙拿已經由受害者變咗施害者

都係嗰句 邊忽有話係施害者呀弱智狗

林伯特 里奧迫害猁撚

細蚊仔又無食肉 係咁上下拉 拉人又唔夠人大隻 整親自己

上面兩條友識閪波啦 我地引用返港隊青年軍意見算啦

公道講句 沙拿傷左拉莫斯一定有責任
但唔好講到拉莫斯有心整傷你沙拿先得嫁大佬
拉莫斯係茅 但講到蓄意整傷沙拿諗多左少少

你猁咪去茅返牙朗囉on9 咁君子踢私league 啦

拉莫斯西甲紅牌黃牌王 只是任何後衛該做的事情一樣?

真係唔識分左右

紅牌王呼過吸應該都要紅

你老母生你果陣腦缺氧，bump 撚完失平衡會延後咁多秒？
仲要跟住拉膠同一時間一齊跌？

呢張慢鏡緊係延後幾秒啦
你老母生你就真係腦缺氧啦
實際情況半秒都未必有啦傻鳩

調轉係第二隊拉跌沙拿一定無咁多正評, 一定比人屌到仆街

咪玩啦
就係因為拉跌佢嘅係拉莫斯先咁多負評

非蝗
琴日睇到其實都覺係46波
一開始拉膠申手食位
跟住真係沙拿繞住拉膠隻手先
拉膠緊係夾返你 呢到我覺得大家攻守小動作無問題
跟住拉膠踢到波乘機扯跌沙拿
再壓落去果下我覺得就真係好撚狗
如果淨係拉跌 無壓住沙拿 成件事就正常好多

樓主一定係拉莫斯啦

自己跌緊果一剎
一定要諗定埋點樣跌先保護到新球王
如果唔係就會好似而家咁比班怨婦洗版

如果沙拿比佢拉用心口落地應該唔會傷
佢向右轉抆返隻手出黎變咗左膊落地先傷

覺得無問題既
我祝你地下季開季場波
皇牌球員比對面咁樣防守

呢度終於見到理性
Facebook 個班忽然睇波撚 同 足球快報 球事個個都屌 拉莫斯
明明 拉莫斯踢走個波，沙拉bump 埋黎，大佬係咪要企定俾你過呀
失平衡都保護你

咁講喇拉膠扯跌沙拿係賤係仆街
不過好多時踢波糾纏一跌都會借勢扯埋人地
相信呢啲跌嗰陣扯埋人唔係剩係拉膠先會做
當然唔排除係因為拉膠扯住沙拿隻手令到沙拿受傷
但係我覺得拉膠唔係有心整傷沙拿
呢啲糾纏互拉成日都有
要整傷人地主將佢一早搞鳩美欺喇

佢搞美欺搞得少
打到血都流埋喎

嘈乜撚姐 球證當時都無吹 姐係合法攔截啦 成班國際大球證上身咁 返屋企食撚屎啦

整傷左人就認啦
真係要整撚埋右咁先計啊？

班傻仔人多就當真理

成日話英超抗性高 又話美欺打英超斷腳 偏偏英超隊打歐聯成鬼日傷

留意返沙拿一直望住個波，一撓到已經想fing甩繼續攞波
而拉膠比人bump一下之後就波都廢事望，順勢撓實隻手直接撻佢落地
拉膠個底花晒都仲有人想幫佢洗底

都攞左冠軍啦 仲有咩好講
洗唔洗沙拿登報講拉莫斯係清白架

小心俾人話你疤狗 網絡警察 心戰

最後扭身壓地，拉莫斯點會唔係專登

正常防守動作
有心阻止繼續前進
冇心整傷人

其實全世界都睇到 除咗某隊白衣球隊

林伯特 李奧費迪南加盟皇家馬德里系列
好難得有人做到你咁句句回覆都可以柒

有無人記得文尼黃個球 慢鏡影住拉狗眼尾望住文尼，特登引佢埋嚟搶犯規

阻住得地利記第6次拎歐聯無斷腳執到啦
YMCA

難得? 有羞恥之心嘅皇馬球迷仲難得 至今從未見過

見到班鍠狗想洗底真係好撚搞笑

黃狗收皮啦

死都可以拗返生 睇下連登皇迷幾多

理9你 我利聯軍話有問題就有問題

踢波係咁架啦
如果調番轉.沙拿壓住拉莫斯呢？
落地.就靠自己保護自己

九唔答八
講緊同沙拿嗰球呀傻鳩
開始懷疑你係嗰隻早洩pique嘅分身
咁弱智都有

有point咪有得拗囉
好似你班怨婦咁 冇曬point又喺度鳩噏咩

總之拉膠就係原罪啦

其實點解要放大沙拿受傷 皇無人傷咩？放錯重點喎ching. 重點係利個街場龍

利迷係咪輸到傻撚咗

痴線咁沙拿傷出係咪拉膠果下造成？
咁都唔關事？

而家嘅風氣變咗拉莫斯冇做錯到 沙拿自己攞嚟
球迷們自己小心啲 啲蝗蟲又多又惡

留意番係karius 塊面撞落拉莫斯個肘度

其實你可以揀條再衰d既gif

一齊跌，咁拉膠隻右手點解無事?

講到自己係拉莫斯咁 連登第一人

一切跌都可以有唔同啲嘅角度㗎嘛
我同你一齊仆街 唔通要兩個都傷埋同一個位先正路咩

拉莫斯扯沙拿落地 沙拿跌落地要用左手支撐 拉狗成個背脊壓落沙拿到 沙拿受傷

佢喺皇馬香港區代言人

拉莫斯就係等沙拿bump佢
佢先可以借勢失重心達沙拿

咪撚回條無腦狗啦 手臂向外拗同向內拗都唔識分 唔知係唔係人黎

而家痢迷覺得一齊跌，我傷但你唔傷就入哂你數，仲要係自己蹺人手再bump跌人一齊仆街

鬼唔知係嗰下造成咩
而家係講緊係唔係故意定意外造成
同睇唔過眼成班盲反玩拉莫斯用armbar咁

重要事實係沙拿有份bump跌拉莫斯
最多咪話兩個人都有份做成

反皇覺得總之有沙拿 利就一定456到皇

明明係你撓住人，再 bump 跌人所以傷

有沙拿，model 咪又係甩手

全部放錯曬重點 根本重點就係利個龍廢

睇拉狗傷完人後仲插左幾次水就知佢戲班底子幾好, 有心扮到冇心對佢黎講冇咩難度

事實上佢未傷之前係㩒住鍠黎打

利狗發晒癲

就算佢唔傷，你慌利會贏到咩

邊個拉住邊個其實 我睇得唔係好清楚

以拉莫斯呢d咁有"經驗"既中堅
d黃狗仲要兜呢球係冇心...其實有冇面紅

其實拉莫斯一定係有心捉住沙拿跌，
所以到落地前都係兩個人中間發力
導引轉向背 「埃 」落地！

到E加都唔明cap圖撚係做乜尻, foul係睇成套motion, 你snapshot 某0.01秒發生既事可以殺人兇手都睇落都變似受害者

某人比人用刀追殺,有個記者影左張受害者既自圍動作佢都可以變睇落變"兇手"

自衛*

吓無心就唔可以屌？
佢係咪無心整傷人我唔知啦
不過佢有心撓人手整低人就抵屌㗎啦

有片有真相, 自己判斷, 3:2x 開始睇

準備仆之前鬆咗啦，拉狗就拉到落地仲扣緊，睇replay啦傻鳩

你唔撓唔 bump 人地點仆呀

㩒住打都無用啦，keeper 碌個波比人，求其射埋去又拍左個波入網

沙拿唔 bump 拉膠，拉膠點跌

你盲？都話仆之前鬆咗啦，咁拉狗死扣住唔放為乜呀

唔講唔知原來世界級中堅咁易bump得跌

仲會畀人撞一撞就成個飛起㖭

你撞跌人，人地唔駛搵野扶?

大賽經驗豐富，先搞掂你個主カ，贏咗一半

唔通拉膠仆緊 仲得閒舉起隻手 放你隻手出黎咩
到時咪變自己傷出囉 懵撚

英超最佳球員，同西甲非冠軍中堅邊有得比

成個過程重點喺尾段 沙拿全程望住個波想繼續去 但就畀拉膠夾住拉跌咗 去到都變去唔到啦 一個跌都變兩個跌啦 屌你老母on9樓主 是非黑白不分

無謂同呢度啲黃狗嘈 你係叫唔醒啲扮瞓嘅人

全程望住波，但係撓住拉膠隻手同撞拉膠

高速跑緊 一隻腳拎左黎清波 俾人埃住黎bump點樣唔跌呀

我同意
我只係想表達係果情況
拉莫斯係咩原因下跌都一定會捉埋沙拿跌
因為無可能就係怕沙拿受傷放佢走
一陣沙拿唔跌過埋拉莫斯
拉莫斯一定俾人屌on9

例子就好似當年巴查係邊到無捉跌大聖爺

都冇夾實佢
落地落得差冇得講啦

咁你就死翻出去啦早洩仔

冠軍已袋 沙膠理撚得你

Ching係咪係屋企睇開波 冇落街踢波 一開始拉膠開始食身位 沙拿又onon99成條女咁撓住人 之後拉膠就篤走粒波 拉膠失衡好正常 睇多幾次先

班怨婦猁睇唔唔到架喇

猁冇回應

掂都唔掂得就咪踢波啦

利迷真係好撚柒

真係冇你咁好想像力 戇鳩鳩咁將我當做第二個人

唔知睇唔睇到呢

無踢過波就落街踢下波 唔好係屋企打飛機喇

球壇第一賤種狗比你講到平時好君子咁

咁係你廢啫

君子踢

君子批

君子拳

近拉膠嗰段片 落地嗰下完全feel唔到拉膠扣得幾緊
應該要舉起隻手 變自己單手落地先啱

拉膠唔死全家都對唔撚住我地沙拿啦

原來要識踢波先可以講波 D人成日話波台D狗好惡 我而家信了

佢係用左手扶？仆完仲扣緊呀，完全冇打算伸左手出嚟扶

應該每次一出場就紅牌先啱

班傻鳩都未落過場踢波

沙拿明顯隻手特登勾住拉莫斯先一齊跌喇
唔通仲要拉膠特登去護住佢呀？
慢鏡都睇到跌果時拉莫斯冇夾鳩住沙拿隻手喇
賴賴賴
賴你老母咩猁狗

的確係 場場都打人 不過有馬德里政府庇護

拉莫斯從後扣手然後一野摔低沙拿

怪沙拿自己橋住拉莫斯先

拉莫斯唔通為咗顧住你要自己側身跌咩

講核突令卡華積受傷果球咪仲核突 手推腳踩

你撞跌完人要人地放手，咁好心你唔好撞人啦

你做乜鳩

咁保護自己佢隻閪左手得閒向下伸手托下自己啦掛？原來仆緊唔會用返雙手保護自己咖定扣起人隻手就好保護自己呀？皇狗真勇武

冇夾住? 3:38開始Salah比鬼拉?

武勇得過沙拿撞人?

沙拿拉人先都調轉講?

仆撚緊啦

講乜嘢呀 黃狗有林伯費迪南撐腰 拉莫斯不知幾君子呀

反皇自動過濾

依加講緊拉膠平時多犯規陰濕小動作
你彈句唔關事既做乜鳩?
無point駁人亂咁狗吠當自己贏咗？

沙拿拉手+bump開拉膠搞到佢失位兼失重心

拉膠失位唔想俾沙拿快速反擊咩順手拉跌埋沙拿囉

唔明兩邊球迷做乜鳩吵咁耐

只可以講拉狗濕得好完美 但絕對冇可能吹到

沙律曲手繞嗰下 已經比拉狗扯開 個身體向拉狗方向跌 因為就跌本能反應搵野扶

拉狗就平常反守做法 死夾住隻手拖對手離開個波之後一齊跌 再好自然咁加個落地轉身將威力加強

結論拉膠技術取勝

蝗狗：
足球攻守互有動作好正常
球證無吹即係無犯規啦，唔通你仲準過球證？

平時多小動作就代表沙拿傷係佢錯咩
離題撚自己出去開post吠啦

扯落地都算 轉圈個下好嘢

平時多小動作，所以一步入球場，球證應該比張紅牌拉膠先

比人撞變扯人落地

班傻鳩利 剩係永遠睇一個角度 同睇個半秒就話人mma黑哨 成班恃人多圍爐盲撐

拉膠要fing開人隻手再幫埃及美斯墊埋個底就啱曬喇

落地轉圈 卸力又唔得 ？
沙拿同拉莫斯分開咗嗰陣 都轉左成個圈啦

話呢下拉狗無心個d,都唔知有無落過場踢波

仲要唔好爭波 由佢過

林伯特同李奧費迪南應該都未落過場踢波

依加係你個賤種手足話拉狗平時無搞鳩美斯，
所以今次都應該唔係有心先，我覆緊佢呀大佬
你智力低都要有番基本視力下話

Bump嗰下有冇犯規？基本嘢冇問題，但踢波踢到比人扣半邊孖葉咁真係奇聞

得 梗係得 佢做得咁自然又唔係foul 乜都得架

呢個post班賤種蝗大大聲話比人知佢係盲

依家沙拿扣人孖葉又拉膠唔岩？

置頂🔝
嘈嘈嘈
唔係依個角度都睇到冇夾住有鬆手喇
俾埋依個角度仲想屈呀？
出來面對喇
鳩up死賴，影衰曬你地嘅愛隊利呀

不如叫沙拿上連登講兩句

原來樓主隻手係同身體分開 俾人拉一隻手躂落地就只會傷嗰隻手

打電視台工 踢英超 高大後衛同中場
唔洗開名都知會講咩啦

依家撓人推人個個係沙拿

自己追post 又係呢d論點 駁你都廢時

咁同佢俾人整傷有咩關係 而家mma咩 人地撞完你就可以出鎖技 可以以牙還牙咁你一拳我一拳丫

波台怨婦唔係浪得虛名

落地壓晒落沙拿都已經仆街到一個點

依家出鎖技個個係沙拿 ，不過鎖到自己甩唔到，點以牙還牙

點解會落地？咪沙拿撞尻人

真係盲，樓上又唔睇，都話仆前鬆咗手，拉狗拉跌埋沙拉ok，戰略性係必需，扣死人居心何在？希望有人讀返啲字比你聽，比你address我，我send啲點字比你

成件事係違反本能反應
所以望落好難睇
拉莫斯訓落地個下仲要向順時針方向扭。

拉膠得返隻右腳沙拿仲撞佢左邊
一定會成個人向右轉囉
初中物理都會教掛

仆前拉膠都鬆左，上面有相，點睇？

有圖有計傾，狗先用屎眼睇到沙拿攝落拉狗個加拿大度

拉莫斯自己都喺度笑啦
你話佢有無心

睇到沙拿撓人個張你唔 post

真係唔知邊個樓上又唔睇同要摸點字

笑又唔得？
咁沙拿有心撓人點計？

猁真係搞撚笑

哦明白晒 原來成件事拉膊師一啲錯都無 係沙拿自作自受

點睇都係自己失平衡喎，個mass唔同level，大mass 扯跌合理過細mass bump

沙拿唔撓人根本唔會出事

先撩者賤，自己想害人但唔撚夠人大力

沙拿 bump 人係人都見到

本來諗住理性討論見到張相笑左 cap 呢個moment 你不如話跌左落地之後拉狗鬆左手啦

只係雙方做成嘅意外
喺後衛角度係冇錯
亦都冇可能放你過

如果果個係modric kroos都有可以話無心
ramos就算撚柒數啦 一定有心拉鳩佢

睇拉膠反應你咪知佢有心定無意囉

點解拉膠跌鬆左唔計？
沙拿跌個陣鬆又計？

拉狗因為悲傷先笑姐

唔係個個覺得salah有心撓人好無
人地傷出佢喺度呢個時間笑好可疑喎 唔知可以話係笑啲咩

咁係咪扣死人？
呢張係cap圖上明顯d姐 上面大把gif你睇佢鬆左

點唔係有心撓人呀

同球證吹兩句笑下都唔得
人地隊長黎

同意 真係半秒都無

應該成場喊住踢

睇呢個角度又真係無得怪拉膠

平時咁做梗係無問題 但喺人地傷出嘅時候咁做

同埋佢一撞嗰下拉膠已經失平衡

場波又唔係踢緊，笑又唔得？駛唔駛比牌拉膠笑？

只能夠講拉膠
一心唔比你去，抽水拉埋你落地
只係估唔都咁樣傷

皇狗最叻cap定格，有gif有motion唔睇

踢唔踢緊都可以笑 笑唔會領黃牌架喎ching 就算佢唔係笑一下 狂笑都唔會有牌啦 關鍵係佢喺呢個時間咁做好鬼可疑喎

上面有 gif 沙拿主動撓手，點睇？

88沙拿

依家邊個撓人先？

上面大把gif你唔睇咪cap個定格你睇清楚囉

做咩轉移話題
我咪講左唔係個個覺得佢係"有心"撓人

呢啲球員可能佢條女俾人中出埋都會笑

咪有最清楚個2張gif，用下你個仆街屎眼

會唔會為咗人地而要自己側身落地，到時受傷嘅可能係自己

對眼有事去驗眼，唔好9up 柒出黎

又捉到隻黃狗

你話撓手，球證擋鏡頭前拉狗隻手個動作做乜唔放埋上嚟呀 擋前拉狗托起個肘，擋完個手臂夾住咗沙拉，然後沙拉先撓

你揾張拉膠正面主動撓手既片咪當你贏，眼有事可以 check，不過你無腦就難 d check

你咪講左沙拿撓先

咪講咗拉狗扣住先

佢自己 下而上扣隻手上去先

況且擋下手臂又唔得？ 由你拎波過埋好冇

揾張正面先講啦

最好就拉膠扶住沙拿唔俾佢跌

好中肯

沙拿翹拉膠隻手先 （呢個就100%架啦）
踢過波都知bump人點會翹人後衛隻手架
食身位bump有咩比人拉低都叫可以雙手 卸力落地啦

拉膠比沙拿bump到失平衡借勢拉跌佢又錯唔晒 沙拿經驗又唔夠 只可以話落地既意外
再加上拉膠由頭到尾都冇夾撚實沙拿隻手

好心唔好死撐啦

你整開車？攞個士巴拿開片好唔好啊

原來成班怨婦用張ps圖屈人
今場拉膠都唔係呢個頭啦

我覺得呢個講法係最中立咁睇件事

或者今次件事係意外黎 但我個人咁睇 從拉莫斯嘅一直以黎點踢波法 同埋人地離場時佢笑嘅事黎睇 會令我好懷疑拉莫斯係特登

點都好 做為中立球迷都係想睇場精彩啲嘅對決 無左salah或暫carvajal都打左折扣 不過今場波真係好好笑 Karius嗰兩下 尤其c朗差啲有機入波 見個fan沖左入場嬲左真係笑死 都算睇得幾過癮

而家等睇世盃算

踢波MARK人捉住隻手有幾撚咁奇呀，
講到捉住隻手都紅牌咁

點解落地既左邊鎖骨會傷啊?
咪拉膠夾住右手導致不自然落地。成個人訓落去，成個落地動作，拉膠都無意識去保護對方球員。

沙拿bump跌拉膠一齊跌

[/quote]

又捉到隻黃狗[/quote]

第二張gif，拉膠成個人拉住salah右手訓落去，成個動作可以話係借勢要整傷Salah

幾時開始自己同對方一齊跌低要就晒位保護對方班員?真心唔知道

我覺得拉膠唔係想整傷Salah 嘅...
但係比人bump 開左 失平衡 又冇理由比你過 所以拉低你
老老實實 就算呢球罰最多都係黃 (多數冇添)
站左後衛角度好多人都會拉低對方
大把後衛比人過左都會出茅招 拉膠呢球係出術 仲要幾核突添 但只可以話係professional foul

多事啦你
我皇踢波洗你教？

屌你隻眼係咪有病變 ?
佢幾時有清過波 ?
大家爭緊位 你夾撚住人用鎖技講到人地食位比你拉走有錯咁

保護？bb仔呀？

其實就係兩個爭身位，拉莫斯出腳，拉莫斯+沙拿出手，拉莫斯中波，沙拿勾手+泵埋去想反壓追波，拉莫斯出左腳失平衡實跌，順勢拉埋沙拿跌，後衛責任就係俾波過都唔可以俾人過，職業犯規黎

拉莫斯保護自己側身落，但沙拿仲想追波冇保護自己意識，好老實，沙拿有啲意識，右手俾人拉住，係應該順返個背脊轉右向拉莫斯用肩背落，而唔係夾硬反魚左轉用手支撐落

利申，落街踢波最怕呢啲搵命搏既對手，唔俾佢過又怕佢整親，俾佢過喇，咁我唔駛守啦

成個波篤左去isco到 你盲？